德國更新旅遊警示 籲在港公民避免觸犯「港區國安法」

德國外交部在最新的香港旅遊安全資訊指出，「港區國安法」對分裂、顛覆、恐怖主義和與勾結外國勢力等罪的「全新且含糊不清定義」，最高可處無期徒刑，而且在香港以外地區的外國人也可能犯法。

德國外交部警告，在香港的德國公民應該格外小心，發表政治議論時要意識到可能的後果，即使在社交媒體發言也要注意。

而德國工業聯盟指出，「港區國安法」將大幅擴大中央政府對香港的干預，讓原本已經緊繃的局勢更加惡化。

德國工業聯盟表示，歐洲商人因為基本法承諾的言論自由等權利才在香港設置據點，這些權利如今不再，將增加商界的不安全感，呼籲中國落實實踐「一國兩制」，不要輕易失去國際公信力。

又一國.

石頭、腳已standby好
口交部出聲未？

德國連發個警示都仆街過人 乜原來屈你 係小心就避免到? 屌佢老母啦東德肥婆

dllm
避免前去呢？

加拿大有經驗~真係想支那捉個德國人質

地圖炮好難避免架，一係走啦

即係講嘢之前叫自己政治審查左自己先？

條廢老幾時先醒

係叫係香港嘅德國人唔好出聲
同中國一齊禁聲
而唔係屌國安法

發表政治議論時要意識到可能的後果，即使在社交媒體發言也要注意。

開始政治審查自己

「德國工業聯盟表示，歐洲商人因為基本法承諾的言論自由等權利才在香港設置據點，這些權利如今不再，將增加商界的不安全感，呼籲中國落實實踐「一國兩制」，不要輕易失去國際公信力。」

商家佬都吉士過死肥婆

居然係叫人小心自己既言論而唔係叫人唔好去香港

平時駐港德國領事個FB就串柒柒 依家係咪靜撚哂

肥婆

篤航：NMSL

痴線，竟然叫自己國民收聲

喺德國嘅德國人都要小心啦，國安法雖遠必誅
最好以後唔好黎香港

30年後發覺完來係DDR統一左德國

今鋪比支那過到骨嘅話 分分鐘開始去外國捉人

叫做講人話

班官腦入水

仲話唔係東德間諜都冇人信

條肥婆連東德人都唔撐

肥閪想食兩家茶禮
注定係站不住腳
最後只會徒勞無功

睇條款根本已經係北韓黎